是日晚餐

塊牛下面仲有塊雞扒
40蚊真係好撚正

40蚊
邊度？

台灣

好肚餓

咁夜仲唔食 ？

蛋蛋扒扒

諗鋸扒呢個食法出黎果個應該要表揚